[
  {
    "question": "Найркащий вибір рюкзака",
    "options": [
      "Гарний, зі стразами, об'ємом від 5 до 10 літрів",
      "С колесиками, об'ємом від 40 до 70 літрів",
      "Вологостійкий, об'ємом від 20 до 50 літрів"
    ],
    "correctAnswer": "Вологостійкий, об'ємом від 20 до 50 літрів"
  },
  {
    "question": "Збираючи продуктовий набір на сім'ю, скільки літрів повинно бути?",
    "options": [
      "1,5",
      "4",
      "3",
      "2,5"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },
  {
    "question": "Які документи слід класти?",
    "options": [
      "Паспорт",
      "Водійське посвідчення",
      "Військовий квиток",
      "Документи на право власності",
      "Усі варіанти"
    ],
    "correctAnswer": "Усі варіанти"
  },
  {
    "question": "Збираючи тривожну валізу на сім'ю, що треба додати до пакету документів?(маючи дитину)",
    "options": [
      "Свідоцтво про народження",
      "Фотоальбом з дитячими фотографіями",
      "Малюнки дитини"
    ],
    "correctAnswer": "Свідоцтво про народження"
  },
  {
    "question": "Які ліки слід класти?",
    "options": [
      "бактерицидний пластир",
      "крем від ураження шкіри",
      "активоване вугілля",
      "засіб від нежитю",
      "перекис водню",
      "етиловий спирт",
      "таблетки для очищення води",
      "Усі варіанти"
    ],
    "correctAnswer": "Усі варіанти"
  },
  {
    "question": "Збираючи продуктовий набір, скільки літрів води розраховано на людину?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "1,5",
      "2,5"
    ],
    "correctAnswer": "1,5"
  },
  {
    "question": "Де варто дивитися список рекомендованих препаратів?",
    "options": [
      "Гугл",
      "Реддіт",
      "ДСНС"
    ],
    "correctAnswer": "ДСНС"
  },
  {
    "question": "Збираючи тривожну валізу на сім'ю, чи треба збирати більше ліків?",
    "options": [
      "Так",
      "Ні"
    ],
    "correctAnswer": "Так"
  },
  {
    "question": "Куди треба складати найважчі предмети?",
    "options": [
      "Нагору",
      "Зліва",
      "На дно"
    ],
    "correctAnswer": "На дно"
  },
  {
    "question": "Чого не повинні торкатися предмети з гострими кутами?",
    "options": [
      "Стінок рюкзака",
      "Інших предметів",
      "Спини"
    ],
    "correctAnswer": "Спини"
  },
  {
    "question": "Збираючи тривожну валізу на сім'ю, що треба додати до валізи?(маючи дитину)",
    "options": [
      "Іграшки",
      "Записка/бейдж на дитину",
      "Солодощі"
    ],
    "correctAnswer": "Записка/бейдж на дитину"
  },
  {
    "question": "Екстрена валіза - це..",
    "options": [
      "Рюкзак з багатьма речами",
      "Валіза з необхідними харчовими продуктами та аптечкою",
      "Валіза з теплим одягом і документами",
      "Узагальнена назва базового набору речей, які можуть знадобиться за будь-якої екстреної ситуації"
    ],
    "correctAnswer": "Узагальнена назва базового набору речей, які можуть знадобиться за будь-якої екстреної ситуації"
  },
  {
    "question": "Куди треба складати речі, що можна розчавити?",
    "options": [
      "Нагору",
      "Зліва",
      "На дно"
    ],
    "correctAnswer": "Нагору"
  },
  {
    "question": "Скільки повинно бути медичних карт, збираючи валізу на двох?",
    "options": [
      "Одна",
      "Дві",
      "Жодної"
    ],
    "correctAnswer": "Дві"
  }
]